(樓淡)哭求惡法通過, 亞美利堅帝國制裁東方之豬, 股樓大跌!

哭求美帝盡快制裁!樓價跌70% 人人有屋住。